生命冇希望

前路白茫茫